建議開番個音響台或者耳機台

老實講硬件台主要都係砌機打機個類多
開多個台或者分類
等玩開音響同耳機既巴打可以唔洗咁老尷
硬件台都唔洗咁亂
唔怕影響到討論